有無絲打鍾意j聲同手指？

迷戀聲好聽又手指靚嘅男人
如果聲唔好聽/手指唔靚嘅話吳彥祖咁樣都無用

我手指好正

ME....

你有灰甲

無中生有

田大富。。

又針對

見過。。

笑死

hi

知你鍾意我啦

鈴木達央
諏訪部順一
前野智昭

中意啲男仔把聲沙沙地嗰陣....好磁性好想佢non stop咁講野

鐘意J身高

應該唔係

唔想google嘰嘰

爛聲

以前會 依家唔會

好鍾意啲把聲好聽嘅人
但聲好聽嘅，通常都唔靚仔

斯文樣加眼鏡加聲好聽

但好少有

初戀係咁
聽聲好温柔然後見面係温文四眼look
不過已成過去
現任把聲都好好聽
第一次聽佢唱歌就沉左船

識唔到啫

打j有咩聲？

冷靜型

聽啲男FD講 佢地一路打自己會一路叫
利申:真絲

舒服到忍唔住叫嗰隻正

原來你會叫？

乜鳩

自爆

好聽?

放上來聽吓

第一屆呻吟大賽?

你放咗就你贏

有人話我的手指似加騰鷹：

我唔介意輸

。。。

我唔准你自暴自棄

你由我啦好唔好

好鍾意啲講嘢好低音嘅男人

其實男人手指點樣先叫靚

把聲好聽真係無敵！！

間唔中有囡囡話我把聲好磁性

我想你上進啲啫

tom hiddleston

啲女淨係係床上面聽我講野 唔扑野

tom hiddleston/theo hutchcraft

齋聽都濕晒

鍾意聽男人呻吟

其實咬老綜又有咩好怕喎

女人好鍾意講大話的

我有個friend好鐘意佢

我都想咬埋一份
我應得嘅！

我是你個frd

咁我要同你表白

聲控手控制服控

暗戀朋友係無好結果

popo

比我ff下 好想同佢一齊去玩同佢一齊影相

香港搞成咁仲有心情去玩

都話ff下囉 人地都唔理我 得bb你理下我

emmmmmm除左個隻制服

開個ig同佢傾

立場哥哥

水喉佬渠王？

邊一個哥哥先

匡哥啦緊係

匡哥把聲好好笑

有少少黐脷筋但係把聲係吸引既

好似卡通人物
我鍾意man聲

聲好聽既例子？

加埋識渣快子仲正

手好睇既例子？

伍公子夠唔夠man

手

有啲揸得好肉酸

無聽過

把聲好聽加講野好溫柔 真係

我睇錯有冇絲打鍾意 J聲諗緊J可以有咩聲

爆青筋手/好食懶飛手都

無尾音好冷靜都好正。。

Benedict Cumberbatch

係“除左”個隻（popo)制服，唔係“除左（衫）個隻”既制服

佢真係好樣衰 但其他嘢爆分愈睇愈順眼成浸紳士氣質

我鍾意Sam哥哥把聲

J開腳趾

Asmr好正晚晚聽住訓

我
有把磁性靚聲會加分
手指専睇埋指甲

渠王都有制服啊

菲比斯無腳趾

我d手指算唔算靚

又訓唔到 點搞

asmr鍾意聽slime oil paint mixing

仲有手筋

有啲男人鍾意留尾指好長 想切咗佢

唔睇中間三隻 6/10

22世紀啦邊使瞓覺

青筋

啊啊啊啊我唔得喇好想奶手

手靚 修長同骨節分明都各有千秋

黎多張 呢張點睇
玩開結他 所以右手要留指甲

我問錯人

邊隻手打丁

白淨少爺手

你帽逼我啦

死得未？

好鍾意望完d 靚女
會睇埋佢d 手指

人工姐姐幫我打丁

男女手指都重要

聲音可以彌補外表雖然我覺得佢唔算好樣衰

呢次俾幾多分

j聲

我以前第一眼覺得wadiu對眼分咁開塊面咁q長
之後睇完the imitation game同sherlock再睇佢幫條龍配音帽都扯恆埋

頭痛囉

幾錢工人

唔是我嗰type等其他絲答

打孖食panadol囉

free

無...

買。。

差隻食指 少肥

幫埋ok?

讀書寫字寫得多 所以變粗（9估）

肥大

我可以幫你

有冇啪手指習慣 睇落似有啪開

一路講印尼話一路打 ok?

身高同聲

細過有啪過下 但已經好耐都冇啪了
其實我手 算唔算靚過大部分女仔
利申：我都鍾意手靚既人 不論男女

之前會成日捉住friend隻靚手玩

不了 咁我用口幫你算 你咁多要求

幼腳著skinny jeans

捉住佢揸自己

條利識打轉？

試過有人打黎叫我interview 把聲超正 鍾意低沉既聲點知真人係禿頭大肚腩既中佬

排隊

西裝控

360度旋轉+摩打利ok?

比起女仔骨感一定重啲
但係你巴點同絲比

經常聽電話把聲好好聽見到真人都無幻想

排隊揸自己

有feel有feel 開始眼訓

不嬲一路渣一路覆連登

點解啲人成日可以訓到死豬咁

渣 我唔覆連登都揸緊

我要瞓都可以 羨慕？

我唔覆果陣渣緊你果個

欠屌？

唔怪得屎忽咁痛

其實我係拋磚引玉 等你po隻手出黎俾我丁

我依啲叫能屈能伸

又唔鐘意太瘦喎

我條仔樣同身高都很不錯 聲幾好聽講野好溫柔 但係會咬手指d指甲勁樣衰

想兜嘢整斷佢對腳。。。

無吉你屎眼

扣晒分

無啲立場

揸我兩kai肉

你丁住工人姐姐隻手先啦

你成世失眠以後都

一開始係… 但其他太高分 都cover到

你肥到連埋一舊

Tum我訓

最緊要專一有主見

揸錯人

un咕咕

你唔係叫Ada?

咕咕咕？

其實我都唔知… 佢太靚仔多人溝
利申我醜

你richard

大波妹？

揀得你即係你有過人之處 畀啲自信
有咩開心咗先算帽自尋煩惱

中國人唔用英文名

想識

祝sars

dm佢

邊個

咕咕咕

鐘意大隻仔

謝謝你

太大隻好樣衰
瘦加少少線條model身型
之前有張相係兩個手足合照有個show腹肌
好撚正。。。

腳指

嘔心

唔你真係唔識㗎喎，腳指同黑絲係一個完美配撘黎

男人出返去

係！ 手指甲都要靚
好憎啲人指甲向上hiu 或者指甲得好細塊

記得!!!

yuppppppp 不過要身材比例好睇先得

岩 有d人手指甲佔指頭既3分1
好q但好唔match

晚晚都聽住drama瞓

我鍾意j j

梅原裕一郎

啲做開占有線條但又唔太大舊嘅男仔
著恤衫手臂啲線條若隱若現

有，試過比人迷戀我把聲

佢話只要我講野佢做乜都得

咁你講咗啲咩

鍾意J手

不過吳彥祖對手生成點我都ok㗎

點睇

BB時身體稍弱，廿三十歳注意身體
思想頗雜亂，感情多煩惱多
掌色唔錯少捱
慾望比一般人強

變左睇掌相
仲有無多d指點

聲手

有d藝術氣質...

龍吟聽過未？

咬到一忽忽都

好正 隔離個瘦弱ching都正

長返啲

佢想搞tommy老婆

聲？

唔鍾意吳彥祖

反？

e家d後生仔愈黎愈女性化，隻手仲靚過我

參考例子：
點解有啲男人對靚手可以咁好丁

天氣寒冷無青筋
夏天我既表現會好d

唔夠少爺仔

樓豬係咪唔撚駛訓覺

點解要瞓。。

吸血鬼？咬我ok?

J聲唔j手

睇你隻手咁大 你應該都幾高下

高過曾志偉少少

j埋腳

i hate冬瓜

lm 睇手指

麻麻哋😅

metoo

得罪講句，popo嗰件真係軍服黎講最撚醜

其實係發噏瘋

不過掌見到明顯血管，留意下身體，每天大力雙手一千下可改善身體

何止醜

分享下先
小妹有個fd（絕交了）之前沉迷吃雞，成日聽到d聲唔錯既大6仔就話佢地一定好靚仔乜乜柒柒咁！有次同佢一齊打機，佢聽到有條友把聲好似吳亦凡條on9，然後就展開網戀強烈攻勢，結果戀到送中送埋隻豬比人最慘係我問佢拎張相睇下既時候發現，哇屌！仲醜過劉馬車啊仆街

認真咩 真心睇隻手 覺感覺你above 180

。。。大陸仔

好似女仔

我鍾意昇哥好man

昇哥把聲我成日覺得好似一個人
但係醒唔起係邊個

我
我個靚仔同事

想奶佢手臂

青筋手

好想奶佢喉嚨

多謝絲打先，但有少少唔明，點樣大力雙手一千下一千下丁小弟受不了

圖？

只係雙手用力拍掌，手掌有唔少血管，用力拍包括手指，可以加促血液循環
行著路拍更可帶動全身，企比坐好，坐比瞓好

*手掌應該唔係你

不過係叻少少果班

咁我掌相叫好定差

我都想有

有

重申：我係發噏瘋，隨口講

掌紋會歲月有所改變
圖中掌紋算唔錯

係街行一直都poker face咁
但其實聽緊附近男仔嘅聲音
仲會分類加少少分析有咩特點
聽到好中嘅會內心激動(表面繼續冷靜)
其實好多都好好聽

Btw有時仲會聽埋女仔 可能真係聲控

男人沉聲 女人柔聲最正

但係好少有手靚嘅男仔
之前見到個靚嘅竟然係五六十歲嘅阿伯

少白 手指修長再加啲青筋真係無得輸
仲有指甲個shape要靚

下 我中晒

想像唔到
不過我有個uncle 50幾歲對腳好撚靚

一睇就知少爺仔彈琴手好想入落個樽度晚晚拎出嚟捽碟

聲真係
一世講電話唔見真人都ok
通常一見就失望

好多斯文仔仔把聲都ok

如果仔仔係靚手 我行街應該會一路拖實一路望住j

真

ex好鐘意我隻手

唔會俾佢出街怕啲女人睇蝕

唔鍾意個人

聲好聽既男仔真係好正

claes bang把聲

似樹枝

聽講樓豬好靚女

聽錯

應該無

聽我講

Tell me what 7 you say

我聽到腎虧了

我都係 個腎搞唔掂喇

要搵吓啲全齡向先

好勝臭g串串地好正。。。
叔叔不行鳥

樹人仔

好鐘意j手
搭車成日望

邊個話佢似Yanny?

想洗白?邊個version靚d

聽開非全年齡向

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

手控同聲控。
認真見到靚手，想奶

好鍾意j手
但我鍾意似女人手嘅

借啲意掂落去

完全封鎖咗睇唔到

有咩事發生都唔驚，要鳩縮唔出街都實有得食～

想斬佢落嚟永久保存

少爺仔手

我係咁聽wish u were gay

loop everything i wanted 1hr ver

你個仔仔

佢好撚柒鳩煩快啲死咗佢

有冇close up

我鐘意生勾勾

都正。。。

靚手揸煙仲正。。。

保重身體呀

你抖M?

我都鍾意但失戀好岩聽wywg

好好j

我都覺……

d心腸好到呢

佢up乜柒

你失戀？

仲有
#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似好黃同粗糙

好能嚴謹

色澤都好重要

聲!!!!!!!!!!!

sad but true佢哪來的自信

正

Agger
呢對j唔落

佢話佢愛你

彈琴啲手多數靚啲 好修長

查實我都唔想咁mean但都唔想呃佢

帽9up

完全封鎖左- -？

是

慘 食大大舊檸檬

子安武人

仆街有條友把聲好好聽個樣都唔差但佢un腳！！！嗚

會因為對方把聲鍾意左人

可摸以識你

做咩

做你frd聽你慎，反正我都唔喺香港 有時差 你可以隨時搵我

=.=點解

覺得你有一種特別的感覺啊hi

我最憎嗰個ex叫jason

屌 我其實official name叫Jimmy 我轉頭可以send我ID俾你睇
叫Jason係之前出去發夢驚被人起底

send id我睇做乜

証明我個名唔係Jason

😓唔使... 唔好自爆咁多嘢

都係為咗想識你姐

我痴線㗎

我唔痴線咪得囉 可以醫好你

社工？

以前係做過社工嘅，而家係你嘅社工